話黎明行動'對政府不痛不癢"之前, 請先問自己幾個問題

真係同一個論點回太多次回到悶.

1. 按你地邏輯, 有咩行動對政府真係有影響?
按照你地邏輯你地並唔相信社會動蕩總有一日會令民怨轉向政府
咁既然經濟攬炒又影響唔到高官
社會癱瘓又影響唔到高官
咁唔通和平遊行會影響到高官? 唔通只靠已通過既人權法影響高官就贏?係咪運動可以收皮?

2. 如果黎明行動對政府不痛不癢之前, 咁自願三罷係咪一樣?
一樣唔會影響到政府高官架
咁點解又要吹奏同號召自願三罷?

你地答到呢兩個問題先再重覆同一個論點, 唔該晒
你地永遠都答唔到呢個問題.

最後個句重覆左
自

推

參考黎明行動果個禮拜既大埔區同悲區 變左荒島

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

你想表示支持定反對?

當然支持

Up

無人回....成日重覆對政府不痛不癢個幾位手足去左邊?
我就快要點名喇.

求點名

要諗下點改善 畢竟勇武係少數

根本黎明行動就好傷到政府 白癡都見到啲人迫幾個鐘返工 晏就又和你lunch 班曱甴又發顛阻撚住條街 啲公司又要俾啲人早放 就算可以home office 我好肯定咁講個efficiency係好低

其實塞鐵最有用 癡舊膠落對門度就掂

幫我叫救世港豬入黎

其實第一個星期張成績表真係好勁.
可惜有班人既思考停留係"黎明行動=cu poly陣地戰=fail"呢個bug到

快d搵班反黎明手足入黎答.
我叫得佢地手足就當佢地真係同路人先討論.

明顯有人想止暴制亂。
講真，犠牲少少民意換來全面癱瘓社會，絕對值得。世上唔會有完美嘅抗爭者

我只能同意黎明行動形式需要檢討
但絕不能認同黎明行動對政府無威脅
根本成個政府驚到賴, 又誇部門小組又停課又日日出黎叫大家割席呀盛

完全同意
成日話我地pt抗爭，唔敢真係好似智利咁造成暴亂
真係一夠膽亂，用黎明行動動搖到政府個陣就開始葉公好龍

同意
但要比時間回應再升級
出師有名好重要
下個禮拜民陣大遊行後係好時機

Pish

繼續黎明行動會加速成個運動既失敗，可以話政府見到你塞鐵唔單止唔會嬲，仲會開心

魏書巴
講到尾 佢地就係一時一樣 咩手段都反對 但又無實際建議
我直接d講 社會唔亂 又邊有籌碼同政府講數?

無回過我個兩點

8號夜晚係死線喇, 平時政府出d聲明都係遊行當日夜晚
6月9號話如期二讀都係夜晚10點鐘左右已經講.

btw 試問誰還未噴精 會唔會岩音d

1.信

2.黎明行動有效 政府有損失

定義：
斷鐵 斷吐露港 斷紅隧
如今得返斷鐵 就唔叫黎明行動 叫塞鐵

你佔唔返cu poly
單單塞鐵冇效 政府冇損失

咁你係我講既另一類人,
即係認同黎明有成效, 但將黎明行動完全同中大理大之戰/佔領掛鉤
其實絕對唔會得呢個方法架, 你諗多少少.

自願三罷前提要有工會
有工會=罷工有錢=
=有保障=非個人決定係阿公叫到冇得唔罷

全個社會都要付出代價，管治成本大增
就算藍絲廢老話d後生搞搞震，搞多兩搞帶下風向佢地就會掉轉屌政府唔做野同埋點解咁耐都搞唔掂班後生

不如你諗多少少話比大家知

另外
聽日黎明太急 十幾個鐘前出po 又出師無名
唔同上次中槍事件
12.8會較佳

個撚個做野臨急抱佛腳 唔比時間
以為今晚出post全香港人都會知詳情、因由
佢地世界得連登 甚至連登都知唔曬

藍絲開始質疑政府管治不力既聲音明明好強, 佢地唔面對
識話cctvb洗腦, 但比cctvb偏頗訪問洗得最多腦既就係佢地.

點解唔塞政府大樓？
裝修又好乜都好
要亂都只有政府野亂

不如你問下自己
肉身塞鐵有無資格叫黎明行動好過啦

想像下二百萬人一齊坐地鐵唔出閘會點
唔駛多 荃灣綫、將軍澳綫、東涌綫 三條過海綫就夠

其實啲廢西成日睇到small picture 睇唔到大picture 點樣產生連鎖效應

留意返我都係推緊9號
有班顛既今朝吹雞聽日塞鐵, 之後咬鳩我分化

最大影響應該是金融界罷工
不過要呢班人自願先得

關鍵係個轉向
點先令佢地掉轉屌

呢個問題係整個運動致勝關鍵
但冇人諗到

美國著名史丹福監獄實驗
裏面既囚犯同獄卒
都冇反咬食花生冇叫停既教授
一旦陷入群眾鬥群眾
己方都唔冷靜 就好難說服對方
真正既敵人係xxx不如我地yyy

點睇到呢四個字....驗眼吧?

黎明行動係有用
但同時都要有措施減少民意流失
繼續用五大訴求，政府不回應黎做行動基礎，有D太離地
例如拆交通燈都有自己友係度嘈話危險又剩，但事實證明其實冇影響
要有文宣Back up 黎明行動先可以持續搞

無計劃無文宣無觸發點
理大中大無埋又同人講無所謂
屌你乜planning都無就叫人出去咪即係塞鐵lo

唔好再拎200萬人出黎j啦
你行動絕對集唔到咁多人

agger

當周末抗爭只係休息幾個鐘都對經濟造成咁大影響
佢地竟然認為平日遲返工影響唔到經濟 仲不停強調Home office

無左中大理大之後有邊次唔係肉身塞鐵
d學生比人拉比人打
你最叻咪推遲一兩粒鐘
唔該你屌人之前用下腦諗下啦

吹到雞既話我唔反對呢個模式
但首先塞晒咁多政府大樓既人數要求係多好多
6月尾7月尾塞左兩次之後都唔夠人
另外就係有變成陣地戰既危險
解決到呢兩個問題 我並不反對

能夠咁齊心做一件事
我地一早贏咗

互咬咗咁耐原來意見一樣dllm

而家咪叫緊黎明行動要檢討同進化
一係做返塞路個方向 唔好純塞鐵
一係就改做午間時段行事
斷章取義好好玩咩?

二千人都夠
問題係真係行事二千人都無

我知你係正常人就唔會咬
有d一聽就知係引戰既一係屌一係直接block

只要俾到安全感大家
我相信好多人都敢出嚟
好似六月頭嘅遊行同區選咁

其實兩萬人都夠塞死過海

用5-10mins爆電梯work唔work

其實爆㩒掣位都夠

產出比極低
而且政府有應對方法，經濟無大影響
主力搞聖誕新年個堆商場效果仲好

單單塞鐵遲返工
係功利計算下 招來怨氣多過實際損失

因為
遲返工幾個鐘
就能夠令公司損失好多錢既人
通常都揸車

搭得鐵既大部分都係基層
損失既只有佢自己荷包既錢

唔好期望搭鐵既基層
終有一日調轉槍頭屌政府
癡人說夢
所以儘量唔好惹佢地 避免樹敵
期待下大企業出聲好過

中環手足反而功德更大

唔認同純塞鐵, 係應該同路面交通相輔相成, 缺一不可

塞鐵唔好下下都學生做
大人做無咁起疑
咁低成本嘅野都做唔到學咩人叫抗爭

你指黨鐵
但我指政府大樓

道理類同
目標等真前線手足再決定
始終我認裝修層面我係冷氣軍師 只能討論一d大方向比前線參考

去尖沙咀,金鐘見工

其實依家發現大家都係自己人
不如塞勁D等大家happy返工返少D

到平日商業區和你lunch 班冷氣軍師又話冇撚用 鬼唔知叫美軍出航母同82空降師最有用咩屌

老實講除左政治暗殺外 唔會有野係直接影響到政權
除非有本死亡筆記 個官一做錯野就心臟痲痺死

塞地鐵車門依樣野幾個月前試過啦,都冇用

殺左人一樣可以推另一個上黎
正如林鄭下台 對場運動又有用咩?

所有野都要睇大局

所以所有野都要睇遠d, 睇深遠既影響
一句不痛不癢就ban晒d行動係勁不負責任

塞鐵唔好用人肉塞 你用紙仔／膠紙塞
一係用BACKPACK唔覺意頂幾下
人肉塞有壞處就係會俾人屌／打
用膠紙痴門邊 搵鬼留意到 每架車都開多一次門
積小成多 自己會塞到仆街
上兩星期真係好成功
唔係話塞到完全停工先有效
有冇諗過幾多人借頭借路 唔返工／遲返工
果到樣樣都係錢 一個員工遲返半日 就浪費左半日糧
小數怕長計
HOME OFFICE係影響少啲 但大把MEETING 要改期
影響力俾大家想像中大
仲有工業革命果日 好多公司都提早放人

其實所有鬥爭都唔知自己出緊既係咪致命一擊。
有d似打交咁，永遠唔知自己個拳係咪打得暈人。咁有機會喇咪一拳重拳質落去，對手唔暈痛左攰左都好過咩都唔做

話唔定有個官真係被人暗殺死左，但之後會引發起其他漣漪都唔定。

我答你
1 無限期三罷
2 唔一樣 你自己諗下黎明行動一日有幾多手足被咬 搞一日成本有幾高 可以持續搞幾耐 "對政府不痛不癢"係因為可持續性低 日日拉你十幾個好快收皮
真正有威力既並唔係"三罷" 而係"無限期三罷" 而黎明行動係冇可能做到無限期 比你做到2星期已經好難

召喚3毛入黎

政府跪前自己人會先跪
要靠搞工會先夠議價能力

[最新行動]下次黎明行動改左12月9號

1土

幫手推下行動post
入黎留個推都好
宜布民間放映會正式回歸！！

覆左樓主兩點未？

lp

pp
休息撚日日休息